伍公子以前twitch直播其實係幾好睇

你大獲啦，，

受屌